分化撚警報注意

依家又係時候鬥黄啦
投票畀泛民不如射落海
不分化不割席? 講緊泛民唔可以割勇武炸
屌，乜柒時代革命再係咁落去就真係算鳩數啦 反轉豬肚就係屎

選舉近

你又知講投票畀泛民不如射落海係黃既?
可以係共狗五毛帶風向呢

篤爆咗啦